比錢買電子雞相嘅人都係廢柴，完。

醒下啦，連班雞子雞都睇你地唔起，你去辛苦打工返黎比錢供奉比佢地，做緊佢地奴隸咋，死廢柴！傻閪

課完金波的都冇得睇

點睇猛將兄

我月薪二十萬, 每個月都用幾萬買相喎

搵廿萬 但俾錢買相

仲要講出嚟 羞唔羞家

直接包起隻雞好過啦

做緊佢地奴隸

好少錢咋喎, 有咩咁羞家

我完全睇唔到同佢地ig相尺度上有乜分別

你自己都係搵得個廿皮，然後話幾皮好少

我股票一個月過百萬喎

月薪20萬 但用防毒仲要乞免費?
定到3年前拎最低工資? 呢3年一野升到20萬月薪

有咩關係, 唔鐘意買防毒你吹得我漲?

吹你唔漲 好肉酸囉
大把有錢人都會好慳 好度縮
但唔會似你件傻西大大聲聲話自己搵20萬一個月 股票賺左一百萬點點點囉

我冇大大聲, 係你話買相都係廢柴,
我咪講個事實俾你知,
好多買相既人仲勁過你囉

［理性］腐腐 鹿兒 揮下第一猛將-雞翼 算唔算係拜港女風氣始祖？

電雞蟲王 猛將兄

你用幾萬盾都咁話
用完錢都屌唔到，叫雞好過

咁少錢好拎出黎講？

不過我同你講個邏輯問題，假設你想買包香口膠，你面前有兩間商店，商店A同商店B，A賣緊10蚊一包，B賣緊1000蚊一包，兩間商店賣緊一模一樣嘅商品，但你自己走左去貴個間買。

無錯可能你比得起1000蚊，你會話你無所謂，但你咁樣即係on9

唔係話你比得起幾個碎銀，你中意就唔等於你個行為on9

值唔值又唔係由你衡量,
人地覺得值, 關你咩事.........

佢都係尻吹姐，由佢啦，佢就快話佢自己係Elon Musk，你都吹佢唔漲

講真連登仔同電子雞咪一樣都係垃圾
但電子雞搵得多過月入fg 50k連登仔

咁收入唔等於一個人所有價值嘅。
人工低無所謂，但人工低仲要死慳死抵課比電子雞真係正垃圾

人地屌緊你個幾萬用嚟包隻雞至少隨時有得屌喎

月入廿萬嘅人才

衰撚過叫雞

唔鐘意叫雞, 好污糟,
剩係鐘意睇相, 有藝術感,
你好嬲?

係啊係啊，嬲到咁囉

有課金廢柴留下負皮

買完之後去佢地留言講聲買左
會唔會有非凡既優越感/特別待遇

藝術感呢下笑撚左 講到買起間美術館欣賞畫作咁高尚 都幾品味生活

一個月搵20萬
仲洗對住呢班質素咁差既女打丁咩

吹水之前用下腦先啦

貼倉先啦，冇圖你講乜都得

電子雞日日接單去酒店開房 俾男人又摸又揸又搓又摷又屌
你班廢柴就買相打飛機

真 佢地免費比身邊d仔屌到反哂皮 你幫手比錢睇醫生

見到個名就知 四眼毒撚

相嚟講係冇分別
不過你剩係睇ig相就只係死窮撚
但係你一課金就係尊貴嘅金主爸爸

傻仔

吹水大會

邊個幫啲毒撚口同負皮既都係廢柴

冇人買有撚人放上連登，有撚人開心share，你有撚得睇？

你都可以咁睇嘅
on9係你嘅事
我地笑你on9都係我地嘅事

我月薪二萬 有5個sp，點睇？

驗下個腦啦 我係世界首富都唔會咁用d錢啦 係值唔值既問題呀

more?

港男

我有廿萬
叫條女番黎日日人體盛仲有美術感呀

夠喇 唔好迫死人好喎

2020年8月,連登仇女撚首次大型革命

係喇係喇 傻閪女權撚

月入廿萬 買NETFLIX都要慳果十幾蚊

用ipad 睇netflix, 應唔應該sub 4K plan

咁你咪on9囉
潛啦

佢以為自己好威

電子雞冇才能
擺淫pose
擘大個閪窿搵雞蟲屌係社會毒瘤

其實馬馬(rose ma)呢張相係咪玩緊cosplay？

Rose ma 做雞床照流出

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

屎家軍集中地旺角CGA電競館違反停業令

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

乜而家D夾公仔鋪開鋪被人報1832兇人咁惡

起底條友應該低低地

直程白卡仔嚟啦

情願你正正經經叫隻g算

On9仔
人地賣相月薪30萬 仲要笑9你傻仔

80美金
寧願去call g啦
班毒撚連波邊都無得見

有無糧單望望

睇佢言行都知
要包容

咪咁肉酸啦你

佢photoshop 緊，等下先

買得電子雞相既人邊有可能搵到20萬
咁撚柒蠢

買相都算，重要買埋d唔露點人型豬同豬型人。要買都賣鬼妹俄妹of啦，三點盡露+玩埋碟超放，樣重要超班十幾倍。

買L埋d垃圾真係收收皮先做爛市，俾女人以為賺錢咁容易。做雞起碼要俾人屌

有20萬就直接包起電子雞

有咁既能力
去買啲豬閪既相
仲柒過無錢比果啲

比錢買垃圾
睇完連打J既欲望都冇
買黎把撚

正常少少價值觀嘅女仔都唔會賣相俾啲毒撚做意淫對象啦
係有啲女人發錢寒又唔想付出
就美其名用女性身體自主去justify 自己係做電子雞

男人之恥

俾錢

助長啲電子雞風氣

使撚咩實有流出 😀

你最撚有品味啦 攬住啲相過世

人地搵70萬一個月
你地班仆街追擊完未?
300美金 X 300人 (平均) X 7.78 = 超過70萬

無可能

班人最可憐既係流出左
人地免費睇，班傻鳩就比左錢

月入廿萬仲要九成係吹水
都仲要比錢買相，你真係垃撚圾
大把人月薪二萬都大把女玩啦傻鳩

廢柴既幻想力真係好豐富
連自己都可以欺騙埋
廿萬包埋條女都仲得啦買相
定係講緊某隻game 錢20萬呀

#75 有一個

叫酒店雞啦白痴仔

FF 幣過百萬，一訓著覺就有，訓醒無咗

幾皮買呢D點解唔買av女優咭，多咁多花臣，又胸圍又底褲又有毛

弱智就唔好出來獻世啦

做邊行廿萬咁巴閉呀？講黎聽下
可能作都作唔出，因為毒撚google都搵唔到做咩先有廿皮一個月

成班賤種毒撚
香港女尊男卑
就係你班死廢物造成

幾萬一個月，我包個ptgf個個星期六日staycation玩好過，鐘意一個長約又得,次次換又得，洗好似你咁睇相，手仔都掂唔到

買相好撚on9
喺失敗者中嘅失敗者
以下喺個人想法

1 啲錢唔夠多 所以啲女對你冇興趣
2 個樣柒到幾多錢都包容唔到你個

睇相打飛機啦 社會失敗者

你講俾你老豆知, 佢都屌你個不孝子啦
廿萬月薪唔玩女人, 玩相

正評左 做on9咁大聲講出嚟！

屌你老母，請你收皮

勁酸

你睇下你幾柒，留句comment 都要被人恥笑

垃圾打手, 連登應該得佢

叫雞都仲會當你恩客
供養電子雞當你狗咋

有冇證明, 一張圖都冇吹十萬買相都得啦

仲要半粒lin都冇露嘅相

垃圾

你真係搵咁多 洗撚買相打J咩

只係通過市場經濟衡量就足夠, 唔需要理會當事人自已覺得值唔值

你咁都有人畀廿萬你駛
唔怪得啲電子雞賺到盆滿砵滿了

巴打有睇過？好似話三點盡露嘅？

女權抬頭的時候到啦，

快啲宣傳下一代，加入電子雞嘅行列，

到時連班狗都驚撚咗女權

熱門post有

秒撚左你個傻閪喇

電子雞有咩好睇？

笑咗
叫你比錢直接屌賣相果條女
你就話雞污糟
你睇班雞嘅嘅相又覺得有藝術感

咁有出息都唔買正版AV要幫襯電子雞呀

可以嘅，只不過唔會姐

on9仔

雞翼正一垃圾

攞幾萬蚊出嚟買啲「藝術相」仲要講出嚟
我係你就捐返入老母個窿度啦
香港就係有你班廢柴做壞個市先寵到班女咁撚樣

買相真係抵比人笑過賣相
如果我係女人有market我一定賣理撚得你班連登仔班傻鳩fans反而買多啲支持呀

唔係信佢呀

wow

推

點呀打手講出黎笑你匡智會都廢事，有錢都去包個初鮑靚女吃喝玩樂喇，仲係個mon到打j咩

暫時流出嘅得晴兒係清泉
其他晒鳩氣

不如你大聲d講用幾萬包緊條女好過啦 廢柴

個個洗幾萬做龍友比錢包隻電子雞去酒店影下私房照都仲好少少，分分鐘仲有下文個個洗幾皮野上網隔空買相真係on9到震

#4真係好撚肉酸

成班毒撚買垃圾相，貼錢俾人個男朋友買名錶，買名牌，買樓供炮房，同條女日扑夜扑瘋狂屌閪

好心你地正正經經溝返條女啦，或者正正經經叫返隻雞，唔好再影衰男人

夾下對波仔。幾張相收你幾十蚊至幾百蚊個月。好搵過Netflix

係咪即係唔俾錢買都睇到果啲就係成功人士

多啲屌尻佢地，放啲相上連登唱
俾其他兄弟做下成功人士

男人嚟講你都幾撚廢

貼倉啦 死傻閪

係水魚

咁你揾20萬仲會唔會用幾皮野買杯麵返嚟食

佢連股票都未知咩黎
你叫佢貼倉即係恰弱智仔姐

真係廢
比錢買av唔好過？

再撐就無意思架喇

Ching好撚尾機

吹水唔洗本咁

利申：世界首富

屌 佢個d錢咪又係 從我手上拎返黎
我唔養住佢 佢乞食架啦
利伸:我係佢老豆

覺得少錢同做傻仔俾人呃係兩回事，之後3個sales昆我唔知乜野服務唔收錢，結果月結單收多我好似幾蚊，我寫哂email加event log去電訊局投訴，好快3個cs打哂電話黎道歉兼退錢，仲係電話炳左鑊仲問佢攞個sales名，再寫email去3到投訴多鑊

呢個好多仆街同不良商戶就係搏你覺得小錢、麻煩，令你覺得麻煩唔投訴佢地，呢d態度根本助長d仆街同奸商既氣焰，我無論錢多錢少，一遇到奸商我就千刀萬里追，公開佢地、搵相關執法部門，完全唔會由佢算

息事寧人根本俾人當傻仔，少少錢我都唔care，但一定唔可以俾班奸商覺得你好蝦，我寧願俾人當麻煩客唔敢搞我，都唔想俾佢地覺得你可以踩上心口當水魚，所以你真係好on9，錢多（如果係真）人傻既懵撚，人話寧生敗家仔莫生蠢鈍兒，戥你老豆老母難過

五毛最鍾意話自己搵幾錢
住靚屋
讀好大學

真係笑而不語

弱智

到依家仲幫班主人電子雞護航既毒撚傻仔，同分化手足班中立廢老相差無幾，係要spin開去，集唔到氣

20萬yen?

之前睇肥蛙個訪問 10皮 20皮都有
好痴線

打飛機做汁男